\begin{song}[remember-chords]{title={Ne čakaj pomladi ne čakaj na maj}, band={Zlata Ognjanovič}}

\begin{kitica}
C 	Cmaj7 	F 	G \\
Ne ĉakaj pomladi, ne ĉakaj na maj \\
F 	G 	Cmaj7 	C \\
Le kaj ti bo sonce in rože zakaj \\
E 	E7 	A \\
Saj liĉka so rožni ti cveti \\
A7 	F G \\
V oĉeh žarek sonca sveti. \\
REFREN \\
C 	Cmaj7 	F 	G \\
Ne ĉakaj pomladi ne ĉakaj na maj \\
F 	G             Cmaj7   C \\
Kaj mar ti zelenih trav \\
F 	H 	C 	A(7) \\
Srce niĉ ne ĉaka, bije tiktaka, kliĉe ljubav \\
F 	G 	C \\
Zakaj ĉakala bi na maj. \\
E 	E7 	A \\
Saj liĉka so rožni ti cveti \\
A7 	F G \\
V oĉeh žarek sonca sveti. \\
REFREN \\
Ne Spavaj, Mala Moja, Muzika Dok Svira – Bjelo dugme \\
A \\
Ne spavaj mala moja muzika dok svira \\
A7 \\
Jer taj ludi ritam nikom ne da mira \\
D \\
Tvoja mama je legla i odavno spava
\end{kitica}

\begin{kitica}
A7 \\
Niko neĉe znati da si bila s' nama \\
E \\
Ĉekaĉu te još trenutak mala moja \\
A \\
Onda odoh plesat sam \\
Budi se dušo moja muzika se ĉuje \\
Zaigrajmo skupa cijelo društvo tu je \\
I tvoj tata spava, svuda je tama \\
Niko neĉe znati da si bila s' nama \\
Ĉekaĉu te još trenutak dušo moja \\
Onda odoh plesat sam \\
A \\
Jer to je mala moja \\
E 	A \\
Rock and roll Rock and Roll, \\
E 	A 	D \\
Rock and Roll, Rock and Roll, Rock and Roll, \\
E 	A \\
Mala to je rock
\end{kitica}

\end{song}
